點解女人打機會咁廢？？

有女醫生有女律師有女歌手有女演員

點解唯獨女電競選手廢過男電競選手好多

「係！各位網友！」
扮燒山fan嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

hardsell支那師